［運動低潮］勇武空間無否認已經縮細，依家係俾和理非主導返既時間！

1. 折了兵
自從Poly個次後勇武開個班已經損失唔少，剩返個D只係和理非開既勇武。常勇武既人數已減少。

2. 區選大勝之錯覺
區選大勝全世界開心左成星期，不排除有人到今日仲回味緊，香港況忽已光復咁。 客觀講民怨真係抒發左一半，亦都解釋左為何128遊行人數無之前咁高。

3. 人權法通過
美國人權法通過後美國可隨時制裁賣法狗官，係國際線大勝利。依家香港人都等食花生心態多於抗爭。

勇武行動要有和理非支持先得，但經過以上呢半個幾月既事後，勇武兵力下降，民怨又冇之前咁高令投入和理非既人都少埋，係前線同後勤動員力都少左下，莫講話勇武行動，就連和理非動員力都冇咁高。

咁係呢個時候仲出去黎明唔係送頭咁係乜？
再去難聽D咁講係愚蠢

不如運用大家創意，睇下除左假日大遊行外和理非仲有乜做好過 ，而唔係不停盲目吹雞勇武。一場運動一定經歷高潮低潮，依家無可否認進入低潮。事實唔一定岩聽，但呢個係事實 再出去盲衝下場就係送頭。

唔係低潮 係建設期

勇武轉戰地下，我哋可以去試下和你lunch、和你展、留守英領、組工會

技術上黎講勇武都難咗。街上面可以做rb既雜物越黎越少，變咗直接面對d狗，d狗一衝就逼住退，而打游擊就太多狗根本我地人數唔和比例

黃免經濟圈同工會

開始要笑勇武派愚蠢

區選其實冇贏到 成場運動半年 黃絲百分比依然同上屇立法會冇變 係6成以下 我地冇令更多既人支持我地 建制鐵票真係好恐怖

大三罷搞唔到 開始有啲迷惘 唔係好知運動要點繼續升級

推唔郁落單仲衝唔係蠢係乜

開始否認勇武應該存在就真
拉

要慢慢重新組織，仲要好多事睇對家點做。
如果打後政府同警察好似尋日咁比較克制，運動冇乜升級空間，當然我講話可以重新組織升級，但升級難道同阻力會肯定俾之前大。 主要原因都係民怨冇之前咁高

"勇武" 將入曆史作古

正
勇武變咗condom仔

得罪講句 和理非嘅空間同作用都細過勇武

和理非主導即係要輸到2047la

topic啱一半，內文前半錯，
勇武空間縮細，只係因為魔警越黎越瘋狂，以前魔警仲係用腳行黎推進同拉人，而家係開車衝過黎。

肥佬黎吹緊風俾泛民成立大台去統籌你班黃絲D選票呀.

你哋繼續含多一屆啦